百度網盤要實名制 shit

有時有d野真係要係上面搵

留唔留電話好

Down野都要實名架咩

而家百度得返百幾k per second

你唔係身有屎驚鬼
支那人用支那野最合適

唔係咁話呀 上高登連登反下共 陣間上面落黎消失你點算 當然呢個機率係極低

睇下遲d有冇野係非down不可 暫時都係忍緊

你比我幫你down吧

可否用太空咭解決？

講撚到唔用會死咁

唔使實名都用到

而家係咪直情封咗海外登入
所有第三方登入都入唔到

唔駛登入都down到, 仲登入嚟做乜?!
BTW, 上面咁多網盤可用, 唔一定要用百度架啫!

真新會員

BTW, 上面啲盤down落嚟啲嘢, 多數會附上病毒乙份, 真係少用/唔用為妙!

上面好多雲端都收咗皮

噉咪仲好, 少啲人中毒, 要感謝黨喎!

搵個fd開 共用唔撚洗煩
百度真係好多野可以download

之前有唔係大尺度既甜野都被河蟹左

係淘寶買game software成鬼日sd百度雲，頂咁垃圾既drive點解佢地會咁興 dl親都唔會成功

都無計，好多舊嘢剩係百度先搵到，啲種又死晒
一啲大file down佢又限速
唯有另外搵個有超級會員嘅帳號登入咗先再down

唔知仲用唔用到